[行裝]不如講下你地平時出街除左手機仲帶咩？

我先

iphone 8 plus
kindle voyage 睇書
ricoh gr ii snapshot
apple watch ii
airpod 聽歌

iphone 7
銀包（樓主好似無帶 )
ath ls50is
紙巾
鎖匙
潤唇膏

iphone XX
apple watch
airpod

講緊device
銀包鎖匙 呢d 必帶

ip 8+
apple watch
wallet
card holder
key

手機only

iPhone 6s only📱

點解有d 人鐘意card holser 同wallet 分開

iphone
airpod
tempo
香口珠
keys
如有帶袋就袋埋sony rx100 或者 菲林機仔
水
書

小米
MBP 2016
nikkon d7200

屌你老母個個都apple
銀包
一名靚仔
iPhone x

除左手機又乜撚iphone 8plus?

一部 octopus sim xzp 走天涯

MacBook 2015
小米大電
Apple Watch
一本書

手機銀包鎖匙紙巾

點解仲有其他野要帶

Apple Watch
Airpods

銀包
鎖匙
紙巾

HTC E8
Moto G5 Plus
屌米尿袋

電話
m巾
胸圍

Ip
紙巾
Card holder

條女

電話
銀包
鎖匙
尿袋
portable router
紙巾
縮骨遮

iPhone X
銀包
煙 火機

三叔蛇8
銀包
水
鎖匙

iPhone X
銀包
鎖匙
FX850

小米6
小米背包
小米充電器
Miniso 水樽

nokia 8
銀包
尿袋
switch
bluetooth headphone

恐怖份子?

百合匙
萬用刀
釘槍
電鑽

摺凳
魚缸
鞋櫃

唔帶鎖匙 唔帶銀包
係咪住天橋底？

電話咪得囉, 又要打埋型號

apple watch 2

kindle

Nokia 6
MDR-100ABN
潤唇膏
紙巾
銀包
散紙包

電話
condom

點解咁多毒男會帶潤唇膏

乾燥嘛

iphone se 私人號碼
sony xa1 工作+大陸號碼 再加 日本號碼
ipad mini 2
銀包
鎖鑰包
自動增值8仔+Visa(paywave)

洗撚用支那寶咩

ak47
滅聲器
子彈

iqos機
iqos彈

但係又唔帶水喎

基本：
電話
銀包
鎖匙
散銀包
藍牙耳塞
紙巾
尿袋

點解除咗電話但係個個都講自己帶咩電話？

兩個保鏢一個助手

電話
銀包
鎖匙

唔show下點得，樓上仲有個講埋咩工作電話咩大陸加日本冧把

電話
銀包
紙巾
水樽
外套
糖
紙/筆記簿
筆